Rami Malek 極大機會飾演最新一集007奸角

Hot off his Oscar win for Bohemian Rhapsody, Rami Malek is in final negotiations to play the villain opposite Daniel Craig in writer-director Cary Joji Fukunaga‘s Bond 25, well-placed sources tell Collider.

Variety previously reported that Malek was being eyed for the gig, but said his shooting schedule for the final season of Mr. Robot conflicted with the Bond 25 shoot, and that he was never formally offered the part by Eon. Sources tell Collider, however, that Malek’s team at WME has successfully negotiated his shooting schedule to accommodate both productions. There is no deal quite yet, but one is expected to make — the sides just wanted to wait and see whether Malek would win the Oscar, which would, of course, raise his quote.